Programmer la fonction `multiplication`, prenant en paramètres deux nombres entiers `n1` et `n2`, et qui renvoie le produit de ces deux nombres.

Les seules opérations autorisées sont l’addition et la soustraction.

<br/>

**Exemples :**
```python
>>> multiplication(3,5)
15
>>> multiplication(-4,-8)
32
>>> multiplication(-2,6)
-12
>>> multiplication(-2,0)
0
```
